[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(14) - 邊個1001唔開Post

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：無時間刷建議淘個多SSR帳 強弱可參考下面排行榜

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

流

有冇團有位

留名

灰魔HARD招人
932880473

加左

COME

新post 劉明

唔開POST就咪1001啦

thx

邊條粉腸1001

Sorry

唔知新出既ssr遲啲會唔會加到必中ssr券度，而家應該可以留住ssr券先

綠團長，瑪林，神速
首抽號 買唔買得過

幾錢

收工打錢呀

20蚊

首抽帳賤過地底泥

買啦 呢3隻夠玩啦 快快手手開波之後大把石你抽

紅魔EX招人
932880473

mememe
911647231

你地換到幣高有無課過金

買左把槍俾金用 成個人即刻型仔曬

無 0課

肥仔ex招人
576796953

綠瘦金滿好感度把武勁過癮
可以畀奶金用
利申：無綠瘦金

20蚊抵到
但如果有得揀我會揀團長、綠瘦金、王女

紅妖精升唔升得過？

利申差打手
有藍金，王女，幣高，用緊紅豪仔做打手

唔該晒巴打，連續幾rd無石化好彩你有，一陣你仲打嗎？

ok呀，我成堆石化卡住係度

咁晏啲刷到，我再邀你

到底pvp要點玩先升到上去
打到懷疑人生

其實友情每日果5支體力係咪必買

2000友情point寧願買key

新手玩左2日 而家頭城5心 ssr 裝貴撚到
係唔係買sr 裝先
接任有ssr 裝但又差成萬戰
而家46000 左右

你咩陣

暫時鳩砌咋

打纖滅應該升邊幾隻先

升UR

無了無了 本身想20蚊雙SSR依家比人做爛哂市了

殲
肥肥EX：奶金 幣高 神速
灰Hand：奶金 幣高 綠團

升哂ur 就夠打？裝唔好買住？

永不買SSR裝
永不用石抽裝
升UR戰力夠先手到好難唔夠打

小本生意都要爭

PVP D人開始唔落幣班
落紅妖精／琳瑪控場仲勁

係 下下扣你必殺 CLS

一般仲未打返上金1

我都係 係金2

屌 把野成件sex toys咁樣

利申:有綠瘦金

金5 可以3隻 70 扣勁多分

打得上金1既100個都無

我整緊野比佢加友好拎

係 勁撚ON9

而家肥ex真係求9奇打都過
但灰ex係咪仲未有一個必勝既打法

ok

整啦
無英想整都無得整

去買料先

要整200件

好快整得到200件

唔想打料 去鋪頭買算

有得刷都唔刷

其實好輕鬆
成功=1變3
大成功=1變4
超大成功=1變5
200就算黑極都係各料打67粒
掛半日咩都有

瘦金整爆裝佢好似幾爽

好 依家去刷

10$啦 有人要我諗

要覺醒到盡先夠hard打？

一般勁快上金1 反而上級上唔到鑽
一般唔計裝備 用隻王女根本好小會比人打死 係咁回血屈死人

近排玩左個0課帳
每次十抽都會中SSR
點解我正身課左幾千都唔中瑪琳王女

如果而家開3團重有無人入？

仆街我都想轉生
50左又冇哂石

上淘寶淘返個acc撚下先

實有

無王女呀屌你

得閒既玩多個帳啦

點解隻game仲係咁少人玩

會好辛苦架
利申玩緊2個帳

邊到少人

佢應該係講依到少人講野掛

已經一日一個post啦

痴線淘仔初始去到9SSR

隻GAME都過左就黎一個月 差唔多啦
一個禮拜送一張卷

屌，差唔多多過我

SR果隻仲回得勁

但又唔想玩多個帳

SR個隻可以放後備每回合補10%血

一個都已經刷到無停手點玩多個

玩緊

電話電腦咁？

屌 PVP成日排到鑽石 點打

開左

2部電話玩

岩岩先上左一般金一 諗緊每日打唔打兩次解任

緊係打 屌我要上級升鑽呀 買唔到時裝

升好角再打未遲

3隻70 裝覺1/2啦 都係上唔到

打嘅話唔知會唔會又比人屈番輸落去

我先2隻

咁快

覺5定覺6？

傻撚左 我金3排到鑽1黎打 打飛機

錢+20% 好似今晚完?

覺5 覺6冇生活水

佢個配對真係好鳩

生活水

仆佢個街 我20支4星魔神手 生命得3

係咁打錯字

癲可以同自己左右手打魔神

神手

申請左
angel方加

女友個帳未搞好D裝打唔到

屌 5星先岩

有冇人開左團？ 講左幾個po都冇人理我

有無人打灰魔 hard 我未打過

I’d: 576796953

加左
ID: Micky

lihkg3
仲有28個位

招左你巴打

入左紅魔 如果冇人就等我一陣

打左啦唔該

有無巴打carry肥仔ex?

72第一關都打唔贏
又痛又免控場

入咗?

邊隻

呢關用咩過好
隻神速滿lv但好低鬥級

thanks ching試試佢先

食10%鬥級谷

打老虎巴幫我過咗好幾次魔神

唔係喎 佢個攻略都唔啱嘅我依關一定要用黛安

儲到lv3反死佢啦
呢關個韓生好似無反擊-50%

綠團打灰hard切菜咁切啦

用邊3隻好隻藍團必須

有無綠團，可以換

你有綠團仲有65咗殘血反CAP搞掂啦

申請左
Game 名 ：KO

需要d時間搞一搞佢
無曬強代素材

求有心人接手 無時間玩
0課 有幣高 王女 馬琳 神速 綠團 等等

推晒5村任 新堆主線未打
課少少同好好培養下應該夠玩

巴打我認得你，好似頭幾個post已經出現緊
btw個帳潛力真係幾好，幫推

點樣坐落公會張櫈

仲齊過我個課金帳

咁快棄

LIHKG3?

想接手做副帳

申請左 id:波奈江

你拎應該無人會異議

好吸引 仲要無課
課哂應該成千石

拎啦 直接轉埋做主號

演巴我想要 如果玩唔惦會拎返出黎派

打埋依場同你打 岩岩有架仔邀我打

邀得

想問消珠對灰魔有冇用?

好似有 我都唔知

冇用

紅肥仔ex有無人打

開game玩到而家
但中間都係拎登入獎勵多

750061528 add frd子先

少左個巴打一齊吹水

個帳幾好運 新角都係抽1 2 下就有

團長一出黎秒哂仲諗住會輸比個金5仔

又曬

已申
ID湯丸

好

邀左

我加左巴打 id： 姣婆豆腐飯

灰魔HARD招人

點解我係公會send唔出野?

王女最後1抽2好勁

對面得60LV但高鬥級過你 又係食10%

唔該巴打

留位要等24hr, id浦原喜助

藍威打肥真係好正

團長係咪自帶主角buff 點解真係打人咁撚痛

有無公會可以比我入

依家應該得3團有位

3團歡迎你

屌你老未 打銀5 都幣高 幣班 成隊又時裝 點玩

湯丸巴打唔打多次ex

我下下都爆擊佢一下打落佢到至少4萬幾5萬

魔團

所以我好羨慕開局就肝左pvp既巴打
一開始肯肝點都上金先
而家打到想喊

有無ching打紅肥仔ex

omg

以為瑪琳先

痴線呢度d巴打點玩2個帳
玩左陣都有d頭暈

呢隻團長好似好勁

得我一個玩兩個姐

有

技能唔太吸引…你地點睇？

add frd 750061528

尼馬巴好似都玩緊2個

下期魔神

幣班可以收返埋

紅肥EX+灰魔HARD招人
932880473

戰技死左一條友就加50%爆

你滿好友

正啊

彈左

有無巴打仲有位加好友？想刷友情
793469873

仆街 1石1抽同SR~SSR卷未中過SSR

無滿喎

SOR,申了 TTYM

彩幣魔神團長
金幣藍威寶

一樣

諗落都克制幣班
打完佢回唔到血
要開技解

可以拎番雷神出黎擋了

Sorry巴打，我斷咗線

SSR卷中左綠團

恭喜

終於唔洗俾人笑冇綠團啦

再黎?

恭喜團長

好，入緊Game等等

睇技好似好勁

恭喜哂

唔理勁唔勁 點都換

我得1個幣

15個

明對住幣班打

都係玩唔惦兩個帳
有興趣接手既巴打留tg

石化你

其實係中左綠團姐

我頂 1團唔夠人簽到 冇UR錢

石代你隻金再出雷神擋

可以刷定成set裝畀魔團

吸左演員巴個帳d運

基本啦下話

藍高debuff不可

好撚黑喎

新組隊 藍金 藍高 魔團

咁未好

紙上談兵

LIHKG簽到6/24

會有曙光嘅

巴打?

屌想抽隻瑪琳做配件
都係早d訓忍手算

一次十抽中

紅團長勁唔勁？值唔值得換佢
資金有限

隻魔神夠左鐘，下次再打

好，Sorry

唔緊要 都係靠湯巴carry

唔通真係要咁做

BOSS招人

諗住開tg group
係咪要拉左人先開到

幣角一定強勢

係

紅EX灰HARD招人

不了 忍手

想問打肥仔升神速定威壓好

gun

來

1團既朋友係到留一留tg
不過暫時都係簽到用
吹水都係係返呢到

@womantangyuan

單抽團長 本身仲想re

pvp遲早出ban系統,
多一隻強角係身冇壞

不過真係用佢會用返神速

幣團 4攻2防

momonga

等我仲用哂啲石

samsamlol

睇錯原來係tg

kkklll1212

湯丸巴幫手開左tg group

想抽幣個陣就係咁出啲新ssr
btw終於有神速

飛鼠巴冇tg

其實點樣升高做絆角時既數值 ? 升lv 定升佢招必殺lv ?

新手入坑，請教下點解課左一次之後就課唔到

係咪2團d鬼黎

2團成功簽哂30

屌抽曬啲石先記得可以用金幣換唔洗抽

唔好分化

謝粉絲巴

1團既巴打記得入群

人類總是

絆角本身計5%數值 升1LV必殺會加1% 最多去到10%

諗住抽到去補底 點知我無嘅ssr出曬嚟
藍班 神速

轉地區通常有限制 你打去APPLE叫人解LOCK就得

係咪曬

5%數值 係指隻絆角每一種數值既5%

抽左210石啊

7日又送死肥仔 屌 係咪痴撚線

絆角攻防血既5%加落主力

Thx

死肥仔+1

升邊隻上65 性價比最高

我都有諗過 但一開始抽 就實想抽到補底果抽 除非第一抽就中

藍金

我地頭幾日都係滿30人簽
之後就

一定關我今日立flag事

屌 連出5.4隻肥仔 我想要灰翼呀

唔該湯巴

原來咁麻煩架爸打通常用咩課？

客咩氣

買日本卡 轉數快過數直接入卡號

幣團招被動 係落場後計 如果係就放佢落後備

入定先

點入公會搵唔到

要過咗主線72

有冇人可以自動過第6關BOSS

佢加自己喎

打個電話幾分鐘搞掂 之後可以無限課

6村BOSS戰EX

原來d裝都咁多學問 有排搞

貓先生 求加3團

冇得㩒團友加好友

求好友 得8個 703503312

原來每日有得拎1張PVP卷

好似係屋頂拎

邊到

轉做AR模式
可以行上樓，上面有啲寶箱可以開

有冇人打灰hard

酒場點王女最左
轉mode行上3樓點個頭盔拎

仲有咩拎

竟然有彩蛋

留ID,我add

351126848 加我

added

你隻團長好鬼勁

靠佢一隻打

藍威壓

仲有幾個500$

黎啦喂

打埋依場訓

秒左

新手一問
以家陣型 -王女 ; 綠團 ; 紅Dian/ 暴風 咩隻會好D

得隻王女上左UR 其他唔夠SSR飾升上UR, 又唔夠打HARD刷SSR飾......咁可以點攪? 仲有咩方法拎SSR飾

會唔會比30鑽黎買裝備, SR裝駛唔駛買?
Thx

係咪有人開左3團？

團長之前為左解任求其入左個團 24小時黎我會再申請入團 留名ID：TY

絆角 你地 通用 攻防 定 血防
定人人唔同?

三隻封角

周回嘅話暴風
千其唔好用鑽買

有無巴打打紅肥仔ex

前期唔好買服住 錢太缺

每日都打住限3次個關先 推主線會送SSR飾

主升團長

瑪琳 1技就有冰封 2技有禁回 加埋隻金同幣高 輸出唔算高 但有排磨

要勁快殺左一隻先得

我闘級輸比佢,比佢SM左兩turn果斷走場

我明 真係好撚煩 被佢儲到有必殺 就玩完 寧願走場好過

等入3團+1

我依家金1 有時對D金3,45食左鬥級10%嘅搶先手 都唔係好敢投 一輸就扣30幾分

屌唔記得打隻灰魔 得番3分鐘有冇巴打打

終於條條村捐咗100萬

有咩用 諗緊捐唔捐

我都捐左六百萬,依家得返十幾萬覺得好空虛

捐夠一定數量可以拎UR進化素材

一條村一百萬一個吊飾

咁多

升戰力用血 但唔會差好多

拎1粒吊飾

100萬太珍貴 唔想換屌飾

申請左團3
ID :Bubababa

玩左幾日40 抽 洗唔洗重刷

係差隻綠團難玩左少少 不過有神速應該都OK 開

要主升邊隻同埋點組隊

係咪個個返工唔得閒招人打EX肥仔

藍金，藍威壓，幣高幫打
ID 315109912

已申

來來來！

邊度可以打升UR 首飾易啲
玩咗1星期先得3粒
卡哂戰力

一係刷 一係課金

可以刷邊關？
我㩒獲得場所 嗰關每日只可以打3次

就係刷果關
打剩1隻怪冇金箱走場再打
會扣體

如果夠力清主線，主線都會有送

主力綠團 藍金 神速
紅妖精威壓瑪琳都要升

原來咁難
咁等下儲下石算
抽啲ssr升唔到好無謂

Sorry 巴打！出錯咭

其實唔難

高巴入左tg group未

唔緊要, BTW不如你開返個動畫全SKIP

未呀

有得set咩喺邊set?

setting有個全乜乜乜

試下先！thank

原來瑪琳個pool會落返普通pool
早唔知課金抽

下期魔神團長有冇人換

THANKS 多口問句 邊隻係神速
無睇過套野

王女都係

第一行直尾個條女

我都係 玩左3日

一粒進化素材ssr都無出過

THANKS

有無巴打幫打hard

上去簽埋到

笑死 依家要填接表

edit唔到

大把人10幾粒虹幣等緊

試多次

得左

pish

值得？ 單體攻撃係高 但冇特殊效果

申請左
ID ：Bsh

2招debuff 大技仲要打debuff嘅話就成千倍 點無特殊效果

就咁睇應該係玩落buff+大絕一下秒對面
我有無睇錯？
秒殺型

等幣班定換魔神團
利申唔好打pvp

魔神團PVP向
幣班比較萬能

幣班好d
刷野快好多

pvp用幣高+藍金+雷帝 好過用王女
可以防止成日儲滿技嗰個回合俾人石化
招大仲可以幫手尾刀

打EX啦

用Google翻譯整咗個設定翻譯
麻煩各巴絲打記得揀全部SKIP

已skip

玩左兩日好似都幾好運
應該升邊隻先?

記得擺下個post頭

點解我冇網絡連接同電池電量既?
利申:IOS

開Post Template我Keep住有更，但從來未見過有巴打跟Template開Post

我AN

有架

因為揀已此建立新主題仲方便

OK，即係執Template都無用

想問下巴打們 小弟進化邊隻先好？

原來村都有得skip

FPS最高但解像度最低

村個個開左都唔覺有咩分別

因為隻驚開低啲解像度都好高

入坑左三日都無抽過
我係咪玩左大富翁

藍團長同紅班主線必升UR60LV
主線送嘅藍奶金都係有用
你用住依三隻推先，因為我見唔到你其他值得升

較最高FPS係兩隻game黎 爽好多

畫質就唔係好有感覺

真 玩左3個星期先知咁爽

咩都較到最底玩
最高開埋齒輪
熱過火屎

我見王女個pool同瑪琳個pool講既野唔同，會唔會王女完左之後唔放入大pool

官網為準

3團叫咩名想入

有兩個綠團長幣
升技好 定 留嚟換野

換野

冇綠團

留名申請入團, 另可加朋友
ID: 448744116
名: 野菜清湯鍋

LIHKG3

你講第三個團？

新手係咪推主線先? 玩咗幾日而家係先到第4章

冇計我唔係綠團起手
而家主線4x話推唔郁
想知想推團長 班同藍金係唔係逼住升UR?

係
剛剛入團了

係,盡推,盡拎石,all in

藍團同送既班一定要UR 60,btw 送既班都可以覺3,升大技LV,比裝佢著,如果唔係去到72又會卡

而家有綠團 新pool隻妖精 高瑟
係咪應該留石? 定博coin?

留多次名先 因為之前為左快啲解任 所以入左其他團 要等24小時後再入
ID:585371614
名:TY

打72尾關冇綠團真係好講運,
用人地隻65lv綠團最尾反擊爆傷18萬過關
如果唔係爆擊我的話又要重新打過

都係all in博彩，睇你想抽邊個pool, 但有團長既話可以等佢出新pool先抽，因為今個星期換隻野送左比你，唔急的

都係既，血少佢先會爆得高傷

Pvp撞到隻70紅妖精
1rd 2招技就殺左我隻幣班屈到

送咗啲咩 我係咪miss咗啲野

剋屬係咁

所以幣班pvp遲早要收返埋

pve就勁

講緊今個禮拜用SSR換嗰隻女巨，唔使換，因為主線會送

隻diane主線會送

巴打們如果有得抽三十石一次 你地會抽王女 綠團 定瑪琳？ 定係等十戒？

我會馬琳,D人型好多

要換係咪多數換高瑟?

等魔神團出就換走佢

留石，下個POOL ALL IN

即係藍金同女巨可以唔升UR?
唔知後面主線有咩要求 想留d素材升其他角

幣高，黎緊魔團

幣角換到都儘量換
幣高都幾百搭
換左無後悔

今日最後換錢20%up

建議開鎖打埋佢

錢最後都係唔夠

覺640萬一次

裝備強化可以用成幾十到百幾萬

藍金好勁 一定要升UR放入隊用 同埋最後有個任要你升可以攞SSR吊

要用金幣換鎖匙,有D唔捨得用

可惜 瑪琳 冰要lvl2先增傷，唔係都可以落場打

我村1 刷裝 佢係順序比我刷晒5個部位， 但村2我刷完耳環 刷腰帶， 然後佢又出番耳環比我 係咪要解到100%先可以刷晒5個部位

都話左random

好友2000冇換？

真係倒水咁倒啲錢

如果你玩R裝洗副屬重洗得勁

儲左右400萬到都驚唔夠用

村1咁好運

我村2 介指頸鍊LOOP左6次

放心，實唔夠 覺一覺醒新角都冇咗成1百萬

入左團既團友，記得要入去簽到！越多人簽獎勵越好

飛鼠巴未入tg group

藍班無強奪係咪垃圾

ball未係佢

都係已經打緊進化料比魔團

三團既團長 快啲開番個tg群
同埋我留左位 要24小時後先入到黎

湯巴彈左？

loop起上黎好撚恐怖

我見你彈咗
BTW你有無熄必殺?

見到了

有呀 熄哂了
我岩岩唔知做咩通信乜乜

出左5星生命水

應該留石定係繼續抽野

新玩左一星期，啱啱爆左倉庫
請問有d咩可以唔洗要
新玩唔係好識分

同埋技能貫通3倍，點先可以貫通到

影嚟睇吓

有幾多石係手

打肥仔有用

100萬拎去衝裝 5分鍾就玩完

利申:全衝 SR同SSR裝

仆街 PVP對面有藍高比人屌打返

窮

岩 窮係原罪

岩岩輸左幾十分 屌

呢隻係咪專封2級技個隻

封debuff

貫通係無視隻怪既忍耐率

3x

有無話換邊隻勁？

我覺得可以打料升綠團,女王高瑟先,比你抽到都唔上唔落

綠團no.1

d料理求其打關時食左佢？

擴背包
6條村，一堆食材+食物唔擴唔夠放
但如果你唔整食物食，唔整食物加好感可以唔擴嘅

有冇公會可以比我入

Lihkg3 仲有位！

仲未打主線 掛住刷野

岩岩申請左

掉返轉打完72乜都冇刷過

又唔急既！刷齊順住打好快過到！

依家主線去到要升兩隻UR60
應該升你講果D先定兩隻主線先

咁啲技寫貫通有3倍 點先貫通到

已經計埋落傷害到好似係

咁唯有照擴
1石加5位，好貴

得返7石 2支水 點搞

課

冇其他啦

入左谷未

入左啦

分唔到D人

未填簽到表

填了

係咪要入谷先入到公會 岩岩入黎個po

依家得2個彩幣同120個金幣,黎緊幣團要換,跟住到幣瑪,又未換幣班,仲唔知會唔會出其他角色既幣角......
我係咪諗得太遠呢

要過到主線72話先入到公會

一定會有新幣角 睇下係下轉定loop多轉先咁解

岩岩申請左入LIHKG3
ID係379552048

過左

佢申請左但3團團長未有時間批

魔神團長合技係瑪琳 諗緊抽唔抽好

哦原來係咁 以為要入wtsapp定tg谷先

其實唔會，隻Game淨係日任送石+你推主線送嘅足夠你擴爆仲有石抽百幾抽

呢隻都真係算佛心game

各位巴打, 想問下我應該點組先可以輕輕鬆鬆打到紅魔hard, ex我唔敢諗住, thx

紅肥 藍威 藍金 打EX秒住過啦

屌 鑽石都有D係垃圾黎 幾下秒左佢 佢點上架

藍金, 藍威, 幣高夠鬥級時打EX都得. 盡快覺醒同衝裝, 藍金夠5千5攻就容易石化EX肥仔

每個禮拜一張ssr真係好癲

第一次打灰魔神，有咩要留意！！？？
另外有無巴打carry下！

我今日打hard都係打左幾次先過到... sub要放綠班?!

HARD都過唔到 你未覺醒D人呀 未齊裝呀

戰力開始停左，係咪要開始刷裝了，刷裝其實要刷咩關

SUP咪放幣高囉 求其啦好小會死

5星個杯生命之水好難打
藍金夠5k5攻但我今日試左幾次都石化唔到hard隻肥仔 耐性左
幣高前日先抽中佢 鬥級未衝到上去

只係覺醒到2... 琴日先覺藍金上4

肥魔神 ex 搵勁巴打帶我打 (我第一次打)
938380854 謝謝

ex紅魔神要幾多攻先破到防，e.g金石化

你冇隊友架 要破防先打得入架喎

全覺4/5 自然打到啦

隊友帶藍金 sr女主 幣高 sub冇記錯係藍威

好 咁我轉方向由打水改做打覺醒素材先 thx

最緊要ROUND ROUND石化到佢就OK
所以帶幣高會安全D

覺醒人同村紅任咪係刷裝架囉 接左就去刷

主力可刷血防裝,打第2同3章,全SSR就可

PVP勝率跌到得6成8

D課金佬開始打rank啦 金區都2-3隻70lv成身時裝

成日撞到頭10位D撚屌 個個13萬戰

好, 最怕係round round都冇石化張卡比你
依家去練佢地

新玩無幾耐
刷裝其實係咩意思

佢隻人要配裝備先會有buff鬥級 就係刷果啲紅色打8關嘅任

魔神團長好似唔太吸引 但合技瑪琳我又有 應該換定等一輪等幣班返黎好

復仇妖精 出咩裝好 我見gamewith個邊好似冇寫
但話佢好少血 其實係咪血防好啲定攻防

終於過晒主線可以入公會喇，請問有無團有位

BTJ，好耐無見喇湯巴(其實是好多ＰＯＳＴ都見到你，不過我無上水

Lihkg3仲有位

入左2團 係咪有tg group

我見第一條村個商人有ssr裝買
係咪同做任果d有分別？
應唔應該買

而家pvp食咩料好 而家感覺後手都唔係太差

好似冇分別 反正大把體掛機刷我冇買我都係玩左幾日

一樣 唔好買 80體換一件抵過75萬買

終於有5彩幣
冇幣班幣高.. 換唔換團長好

錢有幾多留幾多 而家日日清

換就換梗 幣班克星

7日一張SSR，如果團長之後唔係瑪琳，即係仲有兩個禮拜先有機會有嘢畀你換
你唔換團長咁拎住5彩幣做咩呢

夠鐘打錢

錢關

因為近排好忙 冇爬到文隻幣團勁唔勁
Sorry

快啲入會拎卷啦

佢點輪都未知
話唔定你換完團長兩個月後先出幣班

聽講幣瑪林都好勁

我諗都要哂D錢去升下R裝加住D戰力先
睇下可唔可以堆到12萬戰

傻啦Sor咩
再唔係就睇定啲等班大佬換完出用後感
btw魔神團長型到咁開圖鑑都要啦

作用一定高過抽果隻

屌佢老母 而家刷定經水/紅書/裝/SSR吊 幣團一出直接70LV覺6打撚死PVP班撚屌幣班狗

都係 唔理屌換一波 反正啲石真係keep住有

封測出完畀班大佬試，依家公測咗，都仲係得佢有T0

7日一張SSR
180石保底
真係唔太樣衰都唔會話太難儲嘅SSR幣
利申：樣衰

仲兩有得金換上去 利申我都樣衰

珍貴嘅20粒金想換隻瘦綠金

利申：超樣衰

想問魔神之墓場應該點打?
即係72最後兩關??

藍金正常用咩裝好？上網見人用血+抗暴裝

血/防 攻/防

團2既巴打可唔可以加我
小呆糖

唔該Ching, 洗裝洗到無曬錢

冇巴打理我

好似唔係最後呢喎

迷之洞FUCK應該點打呀巴打

我有練幣金, 王女, 藍金, 藍威

好想入公會呀

有冇圖係邊場

加左，歡迎

已申 Vtl thx

依隻會唔會解debuff?唔會既就石化
會解就大大力打爆佢

會解DEBUFF, 已經借人地團長用, 下下都比佢爆大, 得返一滴血, 之後反擊又唔夠血食佢

+我好友睇睇849415270

多謝巴打
同埋我應該點配隊?

紅班 藍金 藍威夠打啦呢關 紅班消佢珠唔比佢開大 藍威借隻大力D就過啦

巴打已ADD
我叫DADDY重炮

71話隻班點過

有無人幫手打肥ex

好,accept先

你有咩先

D金5仔惡過狗

用過 幣高 藍威 奶金 神速 雷神都唔得 係咪要綠團

766114400

有冇王女 有就王女 神速 借人隻團長 唔夠鬥級就食個+10 夠就求其食個血/攻/防

無王女

用幣高試下 升緣團反擊上3LV 一下反死佢

好 試下 thank you

4隻70

愛巴可唔可以幫我打肥ex

你ID係咩

用3百萬升咗2千幾戰

做左咩黎

加左 228

搞咗幾件5星 C同UC裝
決定都係谷咗戰力先算
反正左邊D裝有排都未5星哂

你都轉玩C/UC？

轉啦 有錢就升右邊D裝 有排用
SSR裝要5星哂有難度 而家我左邊D裝得2件3星咗

其實點解係右邊先用UC

因為右邊D裝基本值相差無咁大
尤其係防主屬裝

買返寫攻略位泡菜

我合哂D石上去添頂

我而家係有錢但無素材升戰力
唯有用依個方法

過到啦巴打, 多謝你呀
之後果關都控死埋隻魔化享德利深
係咪已經爆左機架啦過左呢兩關??

BTW浦原巴隻綠團24000戰, 好癲

15萬戰未

終於過曬主線啦屌
卡左我3日
btw:申請左lihkg3 有無位入
id:電話襟極刀

得11萬6 都係唔夠頭10 D癲佬打

你都係依到嘅癲佬黎

最尾呢兩關可以點過

100萬換ssr吊飾抵唔抵做

請問新手抽邊個pool好？

300萬太多，留返啲錢算

唯有打多D街場EX肥

其實係要咁整
天黑都未升得爆一件

可以直接玩C裝 加少幾百 但平1/3

其實有諗過，不過如果為pvp咁谷上去破產好似唔值得，都係慢慢玩好啲

我整左2件覺5已經唔想再整

我覺得遲下都係用SSR裝 依家為左谷戰上去哂錢搞咁多野 唔抵又麻煩

其實起碼可以用1-2個月
5星覺醒石唔易刷

2 round殺灰魔H

屌唔比借FD既

又係你又冇追PO

巴打岩岩咪覆左你, 你見唔到咩

冇綠團點算

得覺4,未覺5陰公

依到要升紅班

100萬1個吊飾，屌唔屌好

屌 D架仔金5真係好撚勁

班女 紅班 幣高 完

打肥仔魔神唔扣血，點搞好

瑪琳PVP好似都幾勁 一冰就秒左我

有時黑起上黎 洗幾十石都未必洗到岩用既附屬
有餘錢既話 可以升幾件旁身 夠你用幾個月

破防

王女用佢果隻定ssr果隻

紅班當埋輸出？ 要幾多戰力？ 攻防？

係 金5已經4隻70

真係唔介pvp既其實唔洗咁整住

應該全部關都刷到，係得灰ex打唔到冇所謂啦

冇錢踢箱既日子

唔屌

PVP點追都唔夠D架仔黎講真
人地用錢沖裝點跟

送果隻 我紅班攻防裝覺3都過到 唔知你啦

唔知上唔上到鑽

試下先多謝巴打教路

pvp幾勁都好，一卡牌就仆街，唔理你幾多戰

好運既第二回合兩張lvl3技

我係咁247x～243x咁 好撚on9

係依家先手都唔係一定贏

明明一樣雙幣 奶金 緣團 點解我會係咁卡金3

同埋團1邊舍未簽到

運架仔個個食奶昔

洗左30石先有HP+2%以上
我都決定拎幾百萬 整一套旁下身再升上去算

巴打我用看板娘 紅班 幣高，但會比佢出回復不能 係咪我做錯咩

姐係火女巨人

但係去到覺3已經輸比ssr

正常呀 又要我打多次
一開始用王女打隻王先 等隻王有大先用紅班消佢珠 咁隻王就得返1招技 幣高招大要留紅班冇消珠技先好開 同埋升LV技比紅班 紅班3LV防技可以無視攻擊
如果打唔羸就去覺醒下先啦 咪Q再問 問完都係過唔到架啦

幣班都可以偷防 火女巨人都得 藍班/藍威/紅威/紅豬打手都可以打得入 最緊要係有石化卡石化佢姐 唔好比佢上到防就得

我通常如果自己先手
起手有咩牌 雙石化 / 幣班雙AOE 最好
第一回合雙石化既話 , 幣高強化奶金, 拎一張石控住對面隻幣高 ,
雙AOE既話唔駛諗, 強奪再AOE X2 搶血量先
跟住既戰局盡量係以控場優先 優先解決奶金
奶金一死就GG 因為對面解唔到debuff
debuff一定要解 無淨化就封人地攻

後手就難搞D 不過一日奶金唔死就有得翻盤

之前卡係兩隻水金無石化卡就收皮

幾百萬都唔難賺既
但覺3靚屬唔知要洗幾多石

有時比對面幣班升到3LV AOE再加1LV AOE一下打死隻奶金

咁都無得講 , 封攻好緊要 同埋要睇對面D珠
如果某一隻D珠爆得好快姐係佢有扣技

慘 肥仔EX真係冇人打

有人未?

有時死奶金之後出隻綠團出黎嘅話對面即刻淆哂底

高巴入左場了

奶金一死就好頭痕
我會用幣高食左招反擊先

最怕就係幣班3LV AOE

話時話有冇人升隻R太刀佬 諗住放佢後備 戰技會唔會發動

我有幾次比人殺完隻奶金換隻綠團出黎之後秒哂佢對面

升左做SSR但未開戰技 佢戰技係咩

我通常後備出得黎個場已經救唔返

係 不過有D打落黎唔痛

全隊PVP傷害+ 15%

有時死淨幣班同團長好睇佢兩個出咩卡

未升到萬6戰

咁你地PVP會食咩 食完+10戰力打鑽石 好ON9

係 比全套SSR+5佢都唔夠萬6 血少好難升 )
又要搞埋覺醒了

食血

佢D戰力提升真係

應該唔關戰力事 應該係排自己牌既同級/上一級/下一級
同級就嬴+ 15 輸-15
上一級就嬴+ 3X 輸-15
下一級就嬴+15 輸-3X
咁樣
所以金排到鑽都正常

打一般我會食必殺珠
打上級都係食鬥級/血

我金1次次對都係金5喎

試過金2對鑽1
俾人SM

邊位巴打+左我打肥仔 隻金得3千8攻

你地有冇課rank up2個pack?

琴晚對過金5 13.2萬戰力

屌你老母 對面個架仔鋪鋪有石化
我隻班3張3LVAOE比佢屈撚死

我有
我升級包全部都有課

今次呢個貴左，抵屌？

如果長玩一定抵，儲下好過一次過課618$

見到幣高 紅妖精 藍金
走定場都得 瘋狂石化

佢勁撚好運下下都有張石化一係幣高有得幫佢Up
我3張金卡撚左係到佢無石化嘅話我3下收佢皮

一定抵屌過直接課石

入左未?
大把位

jm9???

大家點睇魔神團
下次彩幣有得換

一定換 我要打撚死PVP幣班

你地之前刷首抽用邊個模擬器?
想刷隻分身玩下

1個acc都玩死人，重玩兩個

一技，大技痛到...
不過被動好似廢廢地

之前刷首抽我用nox

冇石冇AP水 真係冇野好做

等打肥仔

被人破防

係 依家係咁入街場

btw 原來灰魔神 得一條命 團長反擊

早講 尋晚演員巴個acc送左俾人

唔緊要
如果佢低進度/新手比佢會更好

有冇1團巴打未入

2團有冇

你要問返2團團長

暫時未簽表既巴打有
香港人
Neymar
Maliodas
零式
SHY
Heize
布布
HK.Creampie
BBO
kk
TTYM
輻射狗

點知狂比人石化

冇入團入唔入得？

我重慘，卡係銀2
人腳一樣

石化對面隻金 再打柒班

你入黎做咩？入黎比你曬命？

上級定一般呀你

我打左17場 贏左11場 但都仲係2442分

有冇人知點係公會頻講野
OK完佢無反應

其實唔係為簽到我都唔會入grp，有乜好入

入去為左點名

28戰17勝 2287分

贏11場 照計都起碼160幾分 點知都係得個2442

咩表?

升左金2 希望唔洗落返去

岩岩個場衰On9 唔記得自己石化左之後用班打番醒佢

之後比佢石化番我轉頭又輸32分On9
都唔撚明點解高ranking輸就要比咁多分

當年LOL/CSGO都一樣係咁

好反智搞到一班人卡區 講真又唔係輸技術 好多都係輸手牌同先手

輸唔夠人課得多

上級點打

一般上到金1咪可以打

被動勁喎 有隊友死+50%爆率 夠變戰神啦

班金5仔係課長唔會留係金5啦

歐洲可恥

打PVP真係唔可以長時間打 會痴線

google form
tg group有

一般
我都唔明打10埸點解8場都後手

求其打算…唔想為個幾石玩到懷疑人生

一般會係銀2代表緊你唔夠肝

當你打完5場d分無加過就會唔想打

手機唔裝app係咪填唔到?

唔明 評價網 妖精反而有SS ？

正常呢 3隻UR60LV齊裝覺4都唔會係銀 4隻60LV覺5上到金1啦

其實兩隻技能強度係差唔多
但如果針對PVP 我會推火妖 因為有奶金戰技8%加成
再加自身戰技15%加成 其實係有優勢
個人睇法

點解課金an機貴過ios

咁我應該係唔夠肝
就算5成win其實都有分加
再肝下先

iOS要裝app

遠巴仲未入tg group

係時候屌晒四百幾石落去換團長

捐錢捐到手殘
有6條村

40萬抵玩
之前洗咗3件r裝蝕哂

除左首抽十連未抽過
應該射落王女定瑪琳pool?

瑪林啦

有無快少少ge方法

現有人腳

卡左幾日72終於過到 公會3可唔可以收留我
ID：647979171
Name：巨乳核電廠

想問下 裝備右下角個球

商店d sr係一定24鑽？

啱啱申請咗待接受新嚟新豬肉求收留

?? 可以直接打價錢噃

右下角個球可以刷殲滅關卡, 唔好買!

我嗰粒洗咗成百萬都無一條滿HP

SSR卷 求重複

團長 我要24小時黎先申請到 小弟為左解住求其去左個團 走左之後要等24小時 不如開鼬個群好冇
ID:585371614
Name: TY

Sorry巴打咁岩無石化 比隻肥仔加防

我隻威壓咁啱都卡招破防

中雷帝 而家有咩用

thx 巴打

補齊圖鑑

我通常過2就算 點知佢一比就比3%我
依件裝真心歐

遠巴分啲歐氣嚟

巴打起左新任 有冇識翻譯

打錢活動

2團又拎到ur錢

最歐係依粒70萬 都冇遠巴歐

1團SSR

到底係邊條友，已經兩日係咁

捉鬼行動

有無可能捉到

無得點名 真係好on9

1. 過10次個活動關
2. 用SR紅黛安入隊過2次 sup唔計
3. 一人不倒過
4. 唔明

日本仔可能真係唔使點名所以無出

2團巴打好齊心 say個hi先

1團頭一日都好齊心，之後就

應該棄咗game我估

全男班過

隨緣啦
我過2%就唔會再洗

終於過哂主線
申請左LIHKG3
GAME名: DADDY重炮

尾2依關係唔係無綠團唔洗旨意過到?

班重要啲

點都抽下換幣角先
pvp再唔想打都試下拎30石
一星期10抽都唔少野

綠瘦金係咪要用爆擊裝

靠強奪?

捉到你啦 BBo 搞到我2日冇ur錢 受死啦

今晚打左成晚終於過到, 第一關跟D巴打教學用紅班, 幣高, 紅豬
第二關借人地隻團長

有邊隻可升或者要升

BBO
布布
HK.Creampie
3位巴打麻煩見到留一留tg
如果再冇回音聽日晏就會踢 sorry

辛苦你啦, 搵左成晚"誰是兇手"

攰過返工
訓先

3圍申請左入會

屌個保底成日都抽唔到想要嗰隻
今期幣巨人用五個彩幣換一粒彩幣

留定名 想入會

左SSR裝 + 右C裝滿覺醒
真係幾值得推廣
平均幾十萬就有好野
尤其係你覺醒石唔夠 , 鑽又唔夠洗
至少都比到套唔錯既數值你D主力
可以集中資源升左邊裝先

想入會
上星期full咗入唔到

覺醒石唔夠可以由上落下，1變2

你地pvp係咪對過雙妖精？難唔難打
係咪配幣高玩無限石化？

SO FAR未見過 但理論上好撚屈

個個等升魔神團長
無人理佢

要點樣打殲滅戰
次次出左圖提示都唔知邊度打

求巴打carry打紅肥仔extreme

右下戰鬥>BOSS戰

157719134

湯巴真係無時無刻都ready

R裝洗一次幾錢? 極限既話好似洗R裝好D

我地每小時召喚湯巴一次應該佢都會carry我地

已加

Carry唔敢講
幫到下手咁

等你邀

巴打你之前有無打過
石化一定要放最尾

我下次加你carry ex. 紅魔…我重未贏過

你依家加都得
巴打唔使怕羞喎
叫到實好多巴打肯幫

點樣入團？
依家玩咗10日先得果26 lv
感覺好多關都有啲盡咁

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

慢慢玩，推主線
唔夠打就刷料覺醒升UR 超進

巴打勁到pk

筋肉人真係用來打pvp，啲技好正

要訓了，一陣開game又玩2鋪…累死
聽朝會加，記得留個fd位比我

我已經係極廢薯
btw唔好介意我提少少嘢
1.綠團大有暈，石化可以留返下回合用，因為黑起上嚟可能兩個都無石化要硬食一次傷，中後期未必頂到，一失足就炒
2.見你有時出1lv石化卡，你係幣高嘅情況下其實可以留住先
因為1lv石化卡出嚟真係無用
不如你留住等佢變2lv先補尾出

THIS?

湯巴好肯幫手

廢薯刷下存在感

係諗住升，佢2技3lvl反傷100%，唔知佢既一定反死對手

佢pvp阿頭，個名都有埋

有你係到好好多

好樣衰

唔係掛

幾靚仔

開7月post未

冇武器

7月應該開結束營運

72章真係好難玩

今日睇LINE有隻大富翁+RPG未開先執

加油
有挑戰性好過無腦AUTO

要練d平時唔用開既人先係重點

點打都過唔到呢關
應該用咩去打？
求指點

你平時用咩人

我又無用開神速 紅豬同紅班淨係用綠團 幣高同藍金

來自愛情巴嘅吉言

幾時要練神速紅豬
紅班過主線必升都計
淨係用綠團幣高+主線必畀你用隻70LV奶豬已經夠過

真係咩我隻綠團反極都係幾萬傷

唔知點解會咁

綠團要壓血先反得高傷
靠殘血被打又唔會死嘅情況下反佢老味就好痛

真心好難壓
又會中無得回血 睇運多

試多幾場睇通睇透就得架啦
對面始終係AI
同埋真係唔使多，一就殘血3星反就搞掂

銅牌場都已經3ur 點打

想入LIHKG3公會
岩岩申左
玩家名：迦藍

求意見無方向 點組升咩好四十幾話已經要用人地隻幣高先夠打 除左課金有咩意見各位大佬 錄團先岩岩過萬六戰

Pvp又唔夠打 見幣高即退

尾二果關靠紅班
最尾就我係用綠團（主力）幣高（升神速卡）同朋友神速（我冇先用朋友）同sub藍金（其實只係用黎食技），全部60lv 冇ssr 裝。
一開波就幣高buff神速 之後食1~2round 技應該好快死。 然後神速瘋狂輸出起碼打一個大技（因為佢會打藍金先） 我朋友神速就打得8萬。 然後主力綠團反撃要計得好準， 要銀/金反撃反佢劍卡 唔可以反狀態卡（做到食完大技/隊友食大技死左之後接佢劍卡就完美。）

岩岩終於過到
多謝巴打們教路
真係最重要睇運

岩岩申請左3團
名:陰公小男孩

Event 大掃除任 個傭兵mission點解？

我申左3團

1.應該係打10次
2.用大地之心臟既黛安娜打2次(唔計絆)
3.一人完場
4.全男班
有錯勿插

入得公會既 個個都被個閪野撚過

Same here PVP組合

申左3團
名:TY
ID:585371614

你唔好諗住一次反得死佢 我金技反擊 半血都係反7-8萬傷到

刷套SSR血裝 或者SR 頂住先

幣高 上期個個都換曬 你升埋隻瑪琳佢先 打pvp都勁

新手 岩岩玩點入團 D石係唔係30就拎黎抽人？

公會要打主線之後先會開
一定30石先抽, 單抽保底唔會加

痴線隻game打左咁耐都係日日肝唔停咁，即使解哂主線都仲要刷魔神同素材

申請左三團
ID:EricA

因為仲有十戒 四大天使

你地見過最高戰力幾多?
我淨係見過13萬

巴打幫手睇睇升咩先

依家刷緊書升70
同埋日日買生命水同魔神血

綠團 王女

好驚升完團長之後，下星期隻魔神團長會完全取代佢，咁之前升得咁辛苦就…

想洗埋最低果條
洗唔使好多錢
強化上+5最要最多

2隻唔同用法 驚乜鳩

首先唔同屬
同埋團長大招暈同招反既特殊用途好難被完全取代

反而新團長好似無綠團咁勁

魔神團長就真係正宗打手，想像唔到招大打debuff角會扣幾多

紅屬版神速咁 點會唔勁

其實主線如果冇綠團真係好懷疑會唔會難打勁多

有無人紅ex

屌，要返工

me too 我扮工

留id 仲有50分鐘

轉頭打

我9萬幾戰力但仲未打過ex

SSR卷中NEW, 第一次玩GAME最唔想中新野

玩唔夠一個星期邊有彩幣 我都想要

876 176 461

等一個月應該會再出返

都未有得換 我點買

唔係可以照買住先咩

你唔夠石炸

想問下PVP係咪有得睇返record?

完pvp之後右下角粒制 可以睇返傷害

你指肥肥定灰神

應該係肥肥

真冬巴無綠團照過

買時裝同武器 係要用佢先有效果 定最多有5件既效果

每個部位可以登錄5件
唔一定要用先有，登錄咗就有
如果你多過5件就要睇你登錄邊5件

第一次打都淆淆哋
但只要Keep住石化到暈到就輕鬆打

thx 好想買套水手服 俾金用 打pvp 唔打得都嚇得

岩 雙幣高 雙金 唔係運氣太差既 應該都無事

依家肥肥求其出牌都照過咁濟

藍高下個版可能有用
其實封debuff呢招真係好勁

如果巴打有綠瘦金，升埋上UR+滿好感，奶金即時多兩件時裝同多把武
利申：無綠瘦金

你依家上咗神枱點同

我有

利申: 綠書 之前俾我賣撚曬 依家仲要 0 屌飾

其實打ex有乜好處？？碎我暫時都夠

而家有了

你後期一定唔夠
有機會出5星生命杯

錢 同埋bonus箱

我邊係

會出5星魔神/生命水已經值打

追咗post，樓上有巴打建議紅班同藍威，但我無練呢兩隻，紅班應該會借人地隻70lv，另外3隻帶咩好

問多次無綠團你點過主線的

打到依家先得5個5星生命水

4隻主力升曬覺4 依家卡曬 0 5星水

我都唔記得
中途覺醒下升下裝就過左